有玩水冷既入黎吹下水

有無巴打玩開水冷 我諗住入手自己DIY
預$2000夠唔夠皮
不如眾巴打影下自己作品